來自昴宿星人的嚴酷真相，關於SARS-CoV-2大流行

2020年2月25日 由Michale Horn發布

- 為了地球上人類的生存，外星人前所未有地主動協助

- 感染和死亡的真實數字遠遠高於報導

- 實際潛伏期為四星期到三個月

- 口罩沒用，因為病毒太小可以穿透

- 只有全身防護服、呼吸器才能真正防護

- 需要密閉隔離，必須超過兩星期

- 亞洲種族最初最易受感染，但會傳播給其他種族

- 世界衛生組織沒有立即宣布大流行的風險而應受到譴責

由昴宿星外星人類到地球人，史無前例的嚴酷信息傳送，關於SARS-CoV-2流行病：

關於冠狀病毒有什麼要說和有什麼需要從根本上注意的：

所有高傳染性疾病都是如此：

人們應該盡量避免飛機、船隻、公共交通和人群，寧可呆在家裡，也不要把自己暴露在感染的風險中。

冠狀病毒的起源是什麼？它到底是什麼？

冠狀病毒或SARS-CoV-2是眾所周知的沙士（注：SARS、非典型肺炎）病毒的一個變種，在2002/2003年期間，沙士導致約1,000人確認死亡。中國的馬蹄鼻禽類哺乳動物（蝙蝠）是SARS病毒的攜帶者，這種病毒相當於一種冠狀病毒株，但牠們本身並不會生病，而且對這種病毒具有免疫力。

目前流行的SARS-CoV-2病毒或俗稱的冠狀病毒，是從武漢兩個秘密實驗室偶然和無意間傳播並釋放出來的。兩名秘密實驗室技術人員後來死於這種新型肺部疾病，而這兩個人也將冠狀病毒傳播了給其他幾人，導致這種流行病迅速蔓延。

根據Ptaah的說法，冠狀病毒或SARS-CoV-2，最近也被稱為Covid-19，對中國人和東南亞人而言尤其致命，舉例，歐洲人、英國人和歐亞人與所有中國民族相比有一個完全不同的免疫系統，他們征服了美國、澳洲和新西蘭等，他們也通過征服與土著居民融合，導致新的免疫系統變化，比原來更強或更弱。然而，Ptaah解釋說，事實是免疫系統在種族上而言並不相同，使一些免疫系統更容易受到感染，而其他的則對疾病和流行病更有抵抗力，地球上的醫學科學家都不知道。

到目前為止（2020年2月23日），中國已經有2,442宗官方確認的死亡個案——然而，Ptaah說，真實的數字在整個中國要多很多，但這是保密的——另外該疾病還在全世界造成19宗死亡個案。中國自己報告了大約77,000宗病例，而全世界則有1,500宗在中國以外被證實感染的個案，但這並非完全正確，Ptaah也解釋了這一點。除中國外，韓國受感染最嚴重，迄今已有600人感染。

然而，如前所述，可以假定感染和死亡人數都要遠多得多，而且傳播的範圍也比迄今所知的要廣得多，由於政治和經濟兩個原因，中國和其他受影響的國家都在盡一切可能掩蓋真實數字。因此，可以假定，Covid-19比2002/2003年的SARS疫情更嚴重、更危險，這與某些科學家、專家和世界衛生組織迄今所宣稱的情況相反。

Covid-19是一種新型肺部疾病，目前尚無藥物治療。它會導致非典型肺炎，可以很輕微也可以很致命，尤其是中國人和那些與那些由他們混合而成的其他民族，而其他亞洲民族也比歐洲人面臨更大的風險。然而，Ptaah也表示，隨著時間的推移，這種病毒會變得更加具有侵略性，因此，除了中國人之外，還會有很多其他民族會成為這種病毒的受害者。

SARS-CoV-2的傳染性如何？潛伏期有多長？

SARS-CoV-2具有高度傳染性，顯然這點尤其適用於中國人，但也適用於其他東南亞民族。它可以通過空氣或衣物在人與人之間傳播。

正如Ptaah所解釋，與世衛組織的數據相反，潛伏期並非兩星期，根據他的信息，這段時間應該計算為四星期，有時甚至是三個月。受感染的人，雖然疾病尚未發作，但仍然疾病的潛在攜帶者，這意味著他們在整個感染期間都具有傳染性，從感染那一刻到完全治癒那一刻，他們都可以把疾病傳染給其他人。在這方面，它與HIV病毒一樣，也可以通過感染者在任何時候傳播，即使愛滋病還沒有在他/她身上爆發也好。

什麼時候會染上這種病，誰會染上這種病？

如果一個人體內出現Covid-2這種疾病，那麼這取決於他/她的免疫系統強度和穩定性。根據昴宿星人解釋，更具體地說是Ptaah，免疫系統因人而異，因種族而異。現時的冠狀病毒，亦即SARS-CoV-2，主要影響中國及所有與中國接壤的東南亞國家，如南北韓、老撾、泰國、越南、日本、緬甸等，因為這些民族的免疫系統對病毒的反應不如其他民族穩定，比如歐洲人，對他們來說，病毒通常比較溫和，會導致類似流感或肺炎的疾病，並不一定快速致命。

然而，如果歐洲人已經有免疫缺陷，那麼冠狀病毒對他們來說也會變得危險，可能很快速致命。

從根本上，Ptaah解釋說，最重要是避免種族混交，因為通常都會對後代的免疫系統產生負面影響，儘管在特殊情況下也可能產生正面影響，但這是無法預測的。任何來自不同民族的人類混合都會不可避免地改變免疫系統，取決於環境削弱或增強。所以，免疫系統更強、更穩定或更弱的人其免疫系統可以正面或負面地傳播。

在一個其人民免疫系統較弱且較不穩定的國家停留較長或較短的時間，就會出現免疫力下降的情況，這就是為什麼到遙遠的國家旅遊也會在這方面存在某些危險。

如何保護自己免受冠狀病毒（SARS-CoV-2）感染？

在這種情況下，可靠的感染防護只能通過全身防護服和獨立呼吸器來實現，例如，那種在伊波拉（注：Ebola）疫情期間醫務人員也使用的呼吸器。東南亞許多國家經常使用的普通口罩絕對沒有用，因為病毒非常小，可以穿透這些口罩，就好像它們根本不存在一樣。

這些國家使用的呼吸防護口罩只適用於抵抗灰埃和街道上的塵土，當然，這在擁擠和骯髒的大城市是有道理的。此外，只有在「根本原則」中描述的合理行為才能提供一些保護。

怎樣做才能防止病毒傳播？

考慮到可能的傳播時間，目前從中國返回的旅客所採取的隔離措施完全不充分，最重要的是兩星期隔離時間太短。此外，隔離必須絕對密封，這意味著，即使是接觸疑似隔離病例的人，也應得到全身保護和適當的呼吸器，以及必要的安全措施，如鎖等，因為，事實上，他們不僅會感染到自己，還會通過他們的衣服、空氣、身體接觸甚至食物傳播病毒。

明智的做法是，不要將來自中國或病毒已經傳播的鄰近國家的任何國民帶回國，在病毒於受影響的國家被完全打敗之前。

同樣，所有受影響地區都應該嚴加封鎖，所有受影響地區、國家的進出都應該受限制。至少，應該以這樣一種方式進行管理，無論出於何種原因進入禁區的人，在病毒不再活躍、疾病和感染不再發生之前，都不得再離開。

「即使採取一切可能的手段，在最後一秒控制疫情大概也無法實現了。」位於柏林的病毒學家Christian Drosten在星期日（2月23日）對德國新聞社說，這話是絕對正確的，因為可以假定病毒將會在世界傳播得比現在嚴重得多。

為了控制病毒的釋放和傳播，並防止其在全世界傳播，世界衛生組織應該在第一批病例被發現後就立即宣布大流行風險，並採取適當措施，一定要封閉受影響的地區，亦即以不再允許任何人進入或離開該病毒出現的國家這種方式，直到它得以根除，或變得不再活躍。

不幸的是，世界衛生組織由於其不願踩到任何人的腳和不願令自己不受歡迎的不確定策略，已證明是完全不負責任的，因為根本沒有考慮到正確和適當的措施。昴宿星人說，當一種流行病在一個國家造成100人死亡，並至少有3名受感染者出現在國外時，大流行就已經開始了。

（德英翻譯：Benjamin Stevens，美國。修正：Vibka Wallder，澳洲。）

香港由1月壓到而家無大爆者係KEEP住做就OK

低能同李居明播龍珠無分別

外星人 ： 關我撚事

講埋d廢話 係人都知口罩隔唔到病毒架啦⋯⋯

無綫新聞 - 防護中心：有確診者女兒完成兩周檢疫後才現陽性反應

又中